幾時上返29000

29000蟹左9成資金
投降唔玩喇

AD 2047

咁有耐力. 買左咩？

5號仔，香港電視

下個月

無止蝕？

10年後

正常十年一次股joy，起碼等9年半啦

支爆後港股由0開始計過, 自己諗諗

6~7月一定上到26000，幾萬億建設
初頭香港1-2月爆左50幾單環境吾好個市日日升，歐美洲嬗野頂多一個月就穩定

29000呢